香港既環境真係好易令人膨脹

一有少少成績就飄飄然
可能平時太壓抑太難出位
令到成功變得好奢侈
外國做工程師會計醫生專業人士都係achievement
佢地會覺得自己做緊份體面工，幾好咁啦
香港就有少少神化
好似高登咁
係多人上呀，係多廣告呀
就唔諗competitor，以為高登仔上死一世高登
人地reddit真係長做長有
外國炒股揾食好普遍
香港就一隻個股升跌少少都買po講一餐
賭波又係啦
好多野
呢度上a1頭條
外國可能只係a3 a4一格仔
不過香港咁無力任人魚肉
咩風吹草動都驚一餐
只能話係正常
如果仲冷靜到
先至唔正常